午。

加鼓油

廚餘分解裝置

好想將濛濛分解

想食濛腸

弘你要食肉

晚食好多肉

你話食就俾你食架啦咩